（代post）響將軍澳單車館附近執到張身分證

朋友無account

姓劉嘅 2003年出世

啱啱朋友響呢度附近執到張身分證

朋友係社工
身分證佢keep住咗

如果係你嘅留tg
朋友佢contact你拎返

推

Push

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

.

Pushhhhh

Ching 下次唔好開吹水台，好快沉

知道
第一次開post唔識開

香港警察 強姦暗殺